[馬丁開荒記]牛湖墩臨老入草叢

千！萬！不！要！行！牛！湖！墩！上個月做完山系男孩，今個星期日係時候做火系男孩。今次俾個frd揀，佢話行牛湖墩，上網睇都唔太難，點知真正行就真係出事啦。

星期日坑口勁多人等車入西貢，的士都等咗個半鐘勁塞車成粒鐘，仲要撞正撞車搞到中途要落車

原本諗住行紅線，點知黃線就被逼落車改行程

[下面劇透]唔講咁多即刻開始！

錯有錯著，其實呢邊嘅景都唔錯

夠哂疊馬

天空上行catwalk

俾我龜波氣功打到咁

究竟有冇人知係咩果實嚟，係咪有得壯陽

上到大枕蓋，個view好正同好大風

落山到同屎忽瀡落去，唔記得影相

然後幾條友去挑戰牛湖墩，點知條路嘅入口係咁
心諗仆街啦，條路仲要勁長，啲草仲長過我啲鳩毛
啲草仲要勁利，要用衫先開到路

行咗半粒鐘，向上影落嚟連路都睇唔到咁濟

到最後喺條路上俾棵擋住，被逼收皮

行返正路散下心咪算囉，行乜鬼牛湖墩啫

行完都五點，好彩當初冇繼續行入去

0/10

ok/10

好笑/10

你而家啲1Q題咁低質 憑咩自稱馬丁

行山

你個名

6/10

香港遠足路線/hiking trail

今次冇嘢食

可摸耳add你trailwatch

屎都冇得食

冇用過，有咩用㗎？

牛湖墩都行唔掂叫辛苦

入唔到去要開山刀咁濟

馬丁剃鳩毛咁咩草都長過你啦

同你一樣 碎石斜路真係玩sir滑梯咁落山 仲要著對鞋底蝕哂嘅波鞋行 食哂屎

係時候買過對

記錄低自己行過嘅路線，plan路線，記低啲相，send report, etc

健康10/10

係咪可以跟蹤我